

Le dossier A18_TD11 contient des fichiers sur R d'un TD de la version C. Il me semble que l'exercice 3 est l'un
des exercices du TD12 (version D) sur la régression linéaire simple. Le dernier exercice porte 
également sur la régression linéaire simple. 